{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 각화동 YAM 동광주점"
    },
    "text": "Yanolja Brand Hotel YAM東光州店は快適な休息のために全客室にラテックスプレミアムベッドを提供しています。 全客室は禁煙で、空気清浄機とスタイラーも完備されています。 ゆっくり休みたい方におすすめで、VIPツイン客室は出張に来た方に人気があります。 エレベーターの位置から徒歩5分の距離にホームプラスがあり、便利に利用できます。 個人Wi-Fiとネットフリックスの視聴が可能で、高仕様のパソコンも設置されています。 セスコ害虫管理や羽毛布団、ペット立ち入り禁止などの施設を備えています。 未成年者の利用に制限があり、身分証明書を確認しますのでご了承ください。 両親の同伴の下で未成年者の利用が可能であり、盗難や毀損時に損害賠償があることがあります。 夜12時以降は騒音に注意し、周辺の客室に被害を与えないように配慮しなければなりません。 YAM東光州店は光州北区東門大路213番キル11に位置し、ホームプラス東光州店と全南大学、光州芸術の街、光州忠壮路通りなどが近い距離に位置しています。 ヤノルジャアプリやウェブで最近泊まったお客様が残してくれたレビューを確認し、ポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤノルジャブランドホテルYAM東光州店の客室にはどのようなベッドが備えられていますか？",
            "answer": "ヤノルジャブランドホテルYAM東光州店では、全客室にラテックスプレミアムベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機とスタイラーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "VIPツイン客室はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "VIPツイン客室は出張に来た方に人気がありますが、ゆっくり休みたい方にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エレベーターの位置から徒歩5分の距離にホームプラスがありますので、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "個人Wi-Fiやネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、個人Wi-Fiとネットフリックスの視聴が可能です。また、高仕様のパソコンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "YAM東光州店にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "YAM東光州店にはセスコ害虫管理や羽毛布団、ペット立ち入り禁止などの施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用には制限があります。身分証明書の確認が行われますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は両親の同伴の下で利用できますか？",
            "answer": "はい、未成年者は両親の同伴の下で利用することが可能です。ただし、盗難や毀損時に損害賠償が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は深夜に騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜12時以降は騒音に注意し、周辺の客室に被害を与えないように配慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャブランドホテルYAM東光州店の場所はどこですか？",
            "answer": "ヤノルジャブランドホテルYAM東光州店は光州北区東門大路213番キル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャアプリやウェブで何ができますか？",
            "answer": "ヤノルジャアプリやウェブでは最近泊まったお客様が残してくれたレビューを確認したり、ポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 588
    }
}